{
    "suiteName": "bizuteria",
    "locales": [
        "pl_PL"
    ],
    "currencies": [
        "PLN"
    ],
    "countries": [
        "PL"
    ],
    "menuTaxon": {
        "code": "menu",
        "name": [
            "Menu"
        ]
    },
    "channel": {
        "code": "main",
        "name": "Sklep g\u0142\u00f3wny",
        "locales": [
            "pl_PL"
        ],
        "currencies": [
            "PLN"
        ],
        "hostname": "localhost",
        "theme_name": "default"
    },
    "categories": [
        {
            "code": "earrings",
            "name": "Kolczyki",
            "slug": "kolczyki"
        },
        {
            "code": "necklaces",
            "name": "Naszyjniki",
            "slug": "naszyjniki"
        },
        {
            "code": "bracelets",
            "name": "Bransoletki",
            "slug": "bransoletki"
        }
    ],
    "paymentMethods": [
        {
            "code": "payment_cash",
            "name": "P\u0142atno\u015b\u0107 got\u00f3wk\u0105"
        },
        {
            "code": "payment_card",
            "name": "P\u0142atno\u015b\u0107 kart\u0105"
        }
    ],
    "shippingMethods": [
        {
            "code": "shipping_flat_rate",
            "name": "Stawka rycza\u0142towa"
        },
        {
            "code": "shipping_free",
            "name": "Darmowa dostawa"
        }
    ],
    "taxCategories": [
        {
            "code": "standard",
            "name": "Standardowa"
        }
    ],
    "taxons": [
        {
            "code": "menu",
            "name": "Menu"
        },
        {
            "code": "earrings",
            "name": "Kolczyki"
        },
        {
            "code": "necklaces",
            "name": "Naszyjniki"
        },
        {
            "code": "bracelets",
            "name": "Bransoletki"
        }
    ],
    "taxRates": [
        {
            "code": "standard_pl",
            "name": "Standardowa stawka VAT",
            "zone": "PL",
            "category": "standard",
            "amount": 0.23
        }
    ],
    "products": [
        {
            "name": "Eleganckie z\u0142ote kolczyki z per\u0142\u0105",
            "description": "Unikalne z\u0142ote kolczyki z delikatn\u0105 per\u0142\u0105, idealne na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Minimalistyczny design podkre\u015blaj\u0105cy elegancj\u0119 i klasyk\u0119.",
            "short_description": "Z\u0142ote kolczyki z per\u0142\u0105, eleganckie i minimalistyczne.",
            "img_prompt": "eleganckie z\u0142ote kolczyki z per\u0142\u0105 minimalizm, bia\u0142y t\u0142o, ostre zdj\u0119cie",
            "tax_category": "standard",
            "main_taxon": "earrings",
            "taxons": [
                "earrings"
            ],
            "product_options": [
                "Kolor: z\u0142oty",
                "Materia\u0142: z\u0142oto",
                "Kamie\u0144 szlachetny: per\u0142a"
            ],
            "images": [
                {
                    "path": "images/products/earrings1.jpg"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Srebrne kolczyki geometryczne",
            "description": "Srebrne kolczyki o geometrycznym kszta\u0142cie, idealne dla mi\u0142o\u015bniczek nowoczesnej bi\u017cuterii. Prosty i stylowy design.",
            "short_description": "Srebrne geometryczne kolczyki, nowoczesne i minimalistyczne.",
            "img_prompt": "srebrne kolczyki geometryczne minimalizm, bia\u0142y t\u0142o, ostre zdj\u0119cie",
            "tax_category": "standard",
            "main_taxon": "earrings",
            "taxons": [
                "earrings"
            ],
            "product_options": [
                "Kolor: srebrny",
                "Materia\u0142: srebro",
                "Wielko\u015b\u0107: 3 cm"
            ],
            "images": [
                {
                    "path": "images/products/earrings2.jpg"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Delikatny naszyjnik z zawieszk\u0105 z kryszta\u0142u",
            "description": "Wyj\u0105tkowy naszyjnik z zawieszk\u0105 wykonan\u0105 z kryszta\u0142u, kt\u00f3ry dodaje blasku i elegancji ka\u017cdej stylizacji.",
            "short_description": "Naszyjnik z kryszta\u0142em, delikatny i elegancki.",
            "img_prompt": "delikatny naszyjnik z zawieszk\u0105 z kryszta\u0142u minimalizm, bia\u0142y t\u0142o, ostre zdj\u0119cie",
            "tax_category": "standard",
            "main_taxon": "necklaces",
            "taxons": [
                "necklaces"
            ],
            "product_options": [
                "Materia\u0142: srebro",
                "D\u0142ugo\u015b\u0107: 45 cm",
                "Kamie\u0144: kryszta\u0142"
            ],
            "images": [
                {
                    "path": "images/products/necklaces1.jpg"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Naszyjnik z per\u0142ami w klasycznym stylu",
            "description": "Klasyczny naszyjnik z bia\u0142ymi per\u0142ami, kt\u00f3ry podkre\u015bli elegancj\u0119 i szyk ka\u017cdej kobiety.",
            "short_description": "Klasyczny naszyjnik z per\u0142ami, elegancki i ponadczasowy.",
            "img_prompt": "naszyjnik z per\u0142ami klasyczny minimalizm, bia\u0142y t\u0142o, ostre zdj\u0119cie",
            "tax_category": "standard",
            "main_taxon": "necklaces",
            "taxons": [
                "necklaces"
            ],
            "product_options": [
                "Kolor: bia\u0142y",
                "Materia\u0142: per\u0142y",
                "D\u0142ugo\u015b\u0107: 50 cm"
            ],
            "images": [
                {
                    "path": "images/products/necklaces2.jpg"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Srebrna bransoletka z minimalistycznym wzorem",
            "description": "Prosta i elegancka srebrna bransoletka z delikatnym wzorem, idealna do codziennego noszenia.",
            "short_description": "Srebrna bransoletka, minimalistyczna i stylowa.",
            "img_prompt": "srebrna bransoletka minimalistyczny wz\u00f3r minimalizm, bia\u0142y t\u0142o, ostre zdj\u0119cie",
            "tax_category": "standard",
            "main_taxon": "bracelets",
            "taxons": [
                "bracelets"
            ],
            "product_options": [
                "Materia\u0142: srebro",
                "D\u0142ugo\u015b\u0107: 18 cm",
                "Wz\u00f3r: minimalistyczny"
            ],
            "images": [
                {
                    "path": "images/products/bracelets1.jpg"
                }
            ]
        }
    ]
}